突發 條野彎咗，大大個野托住

？

條野斷左

好𨶙痛丫

好痛